美國政府會唔會再有份禮物比香港人

路透擒日爆響口就話份名單有香港份，最尾就無，唔知會唔會有性誕禮物

等多幾日

當日叫你班連登仔表態撐侵又唔肯 一昧就話兩黨共識
而家就一日到黑禮物禮物 拜燈上台送你班人比中共做禮物就有份